瞓咗冇睇, 達ming有冇叫人戴口罩?

點解完全冇曬聲氣嘅?
佢哋係咪關注緊疫情所以唔得閒叫人戴口罩?

定係佢哋講完但係都冇人知

特登P個口罩落去

有冇人之佢哋去咗邊度呀

一

直